南太鉉鄭恩地爭相solo，iKON與NCT回歸，可惜碰上了IU與一位無緣

在十月份南韓很多歌手都將回歸，那時候一位之爭一定會很激烈吧，十月或將成為歌手們的戰爭月了，作為winner的前隊員，南太鉉這次回歸，專輯准備的是適合秋天的性感歌曲，不知道IC們是否會為他應援呢？

李洪基以個人solo身份回歸，這次也是他時隔三年的再次回歸，歌迷們也是非常期待。

SM家的男團NCT，首張正規專輯將會在十月發行，作為EXO的師弟，SM力捧的男團，粉絲們也是十分期待這次的回歸。

Apink的成員鄭恩地，這次她是以個人solo的身份回歸。此次專輯一共八首歌，她參與了其中七首歌的制作，可見她對這張專輯也是傾注了非常多的心血。

YG家以怪物新人為標志出道的組合iKON，在YG發專輯還有回歸都是一件不容易的事情，因為楊社長真的是很能拖。這次回歸康妮們也是等待了許久吧。

最後要說的就是IU李知恩了，很多粉絲知道她也要十月份回歸，加入到此次的歌謠大戰中。紛紛表示十月份回歸的歌手們都要敗給她了。畢竟IU的人氣在韓國不是開玩笑的，而且她每次回歸都特別受關注，網友發言：不用爭，反正都會輸給IU。

好想咀啖恩地...再對佢出招龍爪手...我諗佢都應該會好享受...

其實我只係想講:

恩 地 真 係 好 撚 正 呀!

好想咀啖知恩...再對佢出招龍爪手...我諗佢都應該會好享受...

其實我只係想講:

知 恩 真 係 好 撚 正 呀!

好想咀啖多賢...再對佢出招龍爪手...我諗佢都應該會好享受...

其實我只係想講:

多 賢 真 係 好 撚 正 呀!
[/quote]

恩地想做第二個iu

不如恩地同iu做愛拍mv唱淫歌

請大家支持我

好想借個胸口俾恩地咁樣頂住成晚!

Nct應該有能力拎到一位